" When idle, sends" = " 閒置時，送出";
"%@ copy" = "%@ 拷貝";
"%@'s display profile %@ and terminal profile %@ have been updated" = "%@ 的顯示設定檔 %@ 與終端機設定檔 %@ 已更新";
"-> Browser" = "-> 瀏覽器";
"ANSI Colors\n" = "ANSI 顏色\n";
"ANSI Colors:" = "ANSI 顏色：";
"ASCII code:" = "ASCII 碼：";
"About iTerm" = "關於 iTerm";
"Action" = "動作";
"Action :" = "動作：";
"Add" = "新增";
"Add Bookmark Folder" = "新增書籤檔案夾";
"Add Profile" = "新增設定檔";
"Alert" = "警告";
"All bookmarks associated with this profile are affected" = "與此設定檔相關的所有書籤皆會受影響";
"All sessions will be closed" = "所有區段將會被關閉";
"All unsaved data will be lost" = "所有未儲存的資料將會遺失";
"Anti-Aliasing" = "柔邊";
"Are you sure that you want to delete %@? There is no way to undo this action." = "您是否確定要刪除 %@？此動作無法還原。";
"Background" = "背景";
"Background\n" = "背景\n";
"Background Image" = "背景影像";
"Bell" = "提示鈴";
"Bigger Font" = "放大字級";
"Blinking cursor" = "閃爍游標";
"Bold" = "粗體";
"Bookmarks" = "書籤";
"Bookmarks:" = "書籤：";
"Bottom" = "下";
"Bring All To Front" = "將所有視窗移至最前";
"Buffer" = "緩衝區";
"Button" = "按鈕";
"Cancel" = "取消";
"Character Spacing" = "字元間距";
"Characters considered part of word:" = "視為單字一部份的字元：";
"Check For Update..." = "檢查更新項目⋯";
"Choose a profile on the left..." = "從左側選擇設定檔⋯";
"Clear Buffer" = "清除緩衝區";
"Clear Scrollback Buffer" = "清除回捲緩衝區";
"Close" = "關閉";
"Close Tab" = "關閉標籤頁";
"Close Window" = "關閉視窗";
"Close Window?" = "是否要關閉視窗？";
"Close the current session" = "關閉目前區段";
"Close the session when it ends" = "當區段結束時關閉該區段";
"Cmd-click to launch URL" = "Cmd + 按一下可啟動 URL";
"Col" = "直欄";
"Color" = "顏色";
"Color scheme:" = "顏色設定：";
"Command" = "指令";
"Configuration" = "組態設定";
"Configuration saved" = "組態設定已儲存";
"Configuration saved as a new entry in Bookmarks" = "組態設定已儲存為書籤中的新項目";
"Connect" = "連接";
"Control" = "控制";
"Copy" = "複製";
"Copy on selection" = "進行選取時一併完成拷貝";
"Cursor" = "游標";
"Cursor Text" = "游標文字 ";
"Cursor Type:" = "游標類型：";
"Custom" = "自定";
"Default" = "預設值";
"Default Session" = "預設區段";
"Delete" = "刪除";
"Delete Profile" = "刪除設定檔";
"Delete key sends backspace" = "按 Delete 鍵會送出退位字元";
"Disable bold" = "停用粗體";
"Display" = "顯示";
"Display Profiles" = "顯示設定檔";
"Display Refreshing Rate" = "顯示更新比率";
"Do you really want to remove this item?" = "您是否確定要移除此項目？";
"Duplicate" = "複製";
"Edit" = "編輯";
"Emulation" = "模擬";
"Enable Bonjour" = "啟用 Bonjour";
"Enable Growl Notifications" = "啟用 Growl 通知";
"Enable Growl notifications" = "啟用 Growl 通知";
"Enable xterm mouse reporting" = "啟用 xterm 滑鼠回報";
"Encoding" = "編碼";
"Encoding\n" = "編碼\n";
"Execute" = "執行";
"Execute Command or Launch URL" = "執行指令或啟動 URL";
"Fastest\n" = "最快\n";
"Find" = "尋找";
"Find Next" = "尋找下一個";
"Find Previous" = "尋找上一個";
"Find:" = "尋找：";
"Find…" = "尋找⋯";
"Focus follows mouse" = "輸入焦點隨滑鼠移動";
"Font" = "字體";
"Font Name\n" = "字體名稱\n";
"Font Size Follows Window" = "字體大小隨視窗調整";
"Foreground\n" = "前景\n";
"General" = "一般";
"Global" = "全域";
"Help" = "輔助說明";
"Hide Bookmark Drawer" = "隱藏書籤抽屜";
"Hide Others" = "隱藏其他";
"Hide iTerm" = "隱藏 iTerm";
"Hide tab when there is only one session" = "只有一個區段時，隱藏標籤頁";
"High interception priority" = "高度擷取優先順序";
"Highlight" = "反白";
"Horizontal" = "水平";
"Idle" = "閒置";
"Idle character ASCII code" = "閒置字元 ASCII 碼";
"Ignore Case" = "忽略大小寫";
"Info" = "簡介";
"Info..." = "簡介⋯";
"Jump to Selection" = "跳至所選範圍";
"Keep the default title with dynamic title" = "讓預設標題維持動態標題";
"Key :\n" = "按鍵：\n";
"Key Binding Entry" = "快速鍵組合輸入";
"Key Combination" = "按鍵組合";
"Key mapping settings:" = "按鍵對應設定：";
"Keyboard" = "鍵盤";
"Keyboard Profiles" = "鍵盤設定檔";
"Keyboard input will be sent to all sessions in this terminal." = "鍵盤輸入將會被傳送到此終端機的所有區段。";
"Log" = "日誌";
"MainMenu" = "主選單";
"Manage Bookmarks..." = "管理書籤⋯";
"Manage Profiles..." = "管理設定檔⋯";
"Mapping" = "對應";
"Metal" = "金屬";
"Middle button paste" = "中鍵貼上";
"Minimize" = "縮到最小";
"Minimum_OS" = "iTerm 須有 OS X (版本 10.2 或更新版本) 才可執行。此應用程式現在將會中止。";
"Modifier :" = "變更鍵：";
"Mouse" = "滑鼠";
"Move to new window" = "移至新視窗";
"Name" = "名稱";
"Name:" = "名稱：";
"Name: %@\nCommand: %@\nTerminal Profile: %@\nDisplay Profile: %@\nKeyboard Profile: %@" = "名稱：%@\n指令：%@\n終端機設定檔：%@\n顯示設定檔：%@\n鍵盤設定檔：%@";
"New" = "新增";
"New Folder Name:" = "新增檔案夾名稱：";
"New Output" = "新增輸出";
"New Output was received in %@ #%d." = "於 %@ #%d 已收到新的輸出。";
"New Tab" = "新增標籤頁";
"New Window" = "新增視窗";
"Next" = "下一個";
"Non ASCII Font" = "非 ASCII 字體";
"Non-ASCII" = "非 ASCII";
"Non-Ascii Font" = "非 Ascii 字體";
"Normal" = "一般";
"Normal\n" = "一般\n";
"OK" = "好";
"Open In New Window" = "以新視窗開啟";
"Open a new session" = "打開新區段";
"Open bookmark window when terminal starts" = "終端機啟動時打開書籤視窗";
"Open the bookmarks" = "打開書籤";
"Option" = "選項 ";
"Option Key as" = "將 Option 鍵作為";
"OtherViews" = "其他視窗";
"Page Setup..." = "設定頁面⋯";
"Panel" = "面板";
"Paste" = "貼上";
"Paste Selection" = "貼上所選範圍";
"Paste Selection With Escape" = "貼上所選範圍 (含跳脫字元)";
"Paste With Escape" = "貼上 (含跳脫字元)";
"Please enter a valid code (0~255)" = "請輸入有效碼 (0~255)";
"Please enter a valid window size" = "請輸入有效的視窗大小";
"Please reset all the encoding settings in your preference and bookmarks" = "請重新設定您偏好設定與書籤中的所有編碼設定";
"Preferences" = "偏好設定";
"Preferences..." = "偏好設定⋯";
"Press Option for New Window" = "按下 Option 開啟新視窗";
"Previous" = "前一個";
"Print" = "列印";
"Print Selection..." = "列印所選範圍⋯";
"Print..." = "列印⋯";
"Profiles" = "設定檔";
"Prompt when quitting or closing window" = "結束或關閉視窗前進行確認";
"Quit" = "結束";
"Quit iTerm" = "結束 iTerm";
"Quit iTerm?" = "結束 iTerm？";
"Refresh" = "重新整理";
"Remove" = "移除";
"Report A Bug" = "回報程式錯誤";
"Reset" = "重置";
"Row" = "橫列";
"Save" = "儲存";
"Save Text As..." = "儲存文字為⋯";
"Screen" = "螢幕";
"Script" = "工序指令";
"Scrollback Buffer Size:" = "回捲緩衝區大小：";
"Scrollback Lines\n" = "回捲行\n";
"Select" = "選取";
"Select All" = "全選";
"Select Next Tab" = "選取下一個標籤頁";
"Select Previous Tab" = "選取上一個標籤頁";
"Select Tab" = "選取標籤頁";
"Selected Text" = "所選文字";
"Selection" = "所選範圍";
"Send Input to all Tabs" = "將輸入傳送至所有標籤頁";
"Services" = "服務";
"Session" = "區段";
"Session %@ #%d becomes idle." = "區段 %@ #%d 變成閒置。";
"Session %@ #%d just rang a bell!" = "區段 %@ #%d 剛送出提示鈴！";
"Session %@ #%d just terminated." = "區段 %@ #%d 剛中止。";
"Session %@ #%d: %@" = "區段 %@ #%d：%@";
"Session Parameter" = "區段參數";
"Session Settings" = "區段設定";
"Set as default" = "設為預設值";
"Settings" = "設定";
"SettingsToolbarItem" = "設定工具列項目";
"Shell" = "終端";
"Shortcut" = "快速鍵";
"Shortcut key:                           ⌃⌘" = "快速鍵：                           ⌃⌘";
"Shortcut key:      ⌃⌘" = "快速鍵：      ⌃⌘";
"Show All" = "顯示全部";
"Show Bookmark Drawer" = "顯示書籤抽屜";
"Show Bookmarks Drawer" = "顯示書籤抽屜";
"Show Session Info..." = "顯示區段簡介⋯";
"Silence terminal bell" = "終端機提示鈴使用靜音";
"Slowest" = "最慢";
"Smaller Font" = "縮小字級";
"Sorry" = "抱歉";
"Start" = "開始";
"Stop" = "停止";
"Style" = "樣式";
"System Font Text" = "系統字體文字";
"Tab" = "標籤頁";
"Terminal" = "終端機";
"Terminal Profiles" = "終端機設定檔";
"Terminal Settings:" = "終端機設定：";
"Text\n" = "文字\n";
"There is no undo for this operation." = "此作業無法還原。";
"This session requires you to enter:" = "此區段要求您輸入：";
"This session will be closed." = "此區段將會關閉。";
"Toggle Toolbar" = "切換工具列";
"Top" = "上";
"Transparency" = "透明度";
"Transparency\n" = "透明度\n";
"Treat Non-ASCII characters as double width" = "將非 ASCII 字元視為雙等寬字元";
"Type" = "類型";
"Type the new profile's name:" = "輸入新設定檔的名稱：";
"URL Handler" = "URL 處理";
"URL schemes:\n" = "URL 類型：\n";
"Underline" = "底線";
"Untitled" = "未命名";
"Update %@" = "更新 %@";
"Update Profile" = "更新設定檔";
"Upgrade Warning: New language encodings available!" = "升級警告：已可取得新的語言編碼！";
"Use Selection for Find" = "使用所選範圍尋找";
"Use compact tab labels" = "使用精簡標籤頁標籤";
"Vertical" = "垂直";
"View" = "顯示方式";
"Visual Bell" = "視覺提示鈴";
"Warning!" = "警告！";
"Window" = "視窗";
"Window/Session Info" = "視窗/區段簡介";
"Working Dir" = "工作路徑";
"Wrong Input" = "錯誤輸入";
"Zoom" = "縮放視窗";
"Zoom vertically only" = "僅垂直縮放大小";
"cursor down" = "游標向下";
"cursor left" = "游標向左";
"cursor right" = "游標向右";
"cursor right " = "游標向右";
"cursor up" = "游標向上";
"eg. 0x7f for backspace" = "如 0x7f 為 backspace";
"eg. 7F for forward delete." = "如 7F 為 forward delete。";
"eg. [OC for ESC [OC." = "如 [OC 為 ESC [OC。";
"hex code" = "十六進位碼";
"iTerm Help" = "iTerm 輔助說明";
"ignore" = "忽略";
"next tab" = "下一個標籤頁";
"next window" = "下一個視窗";
"numeric *" = "數字鍵盤的 *";
"numeric +" = "數字鍵盤的 +";
"numeric -" = "數字鍵盤的 -";
"numeric ." = "數字鍵盤的 .";
"numeric /" = "數字鍵盤的 /";
"numeric 0" = "數字鍵盤的 0";
"numeric 1" = "數字鍵盤的 1";
"numeric 2" = "數字鍵盤的 2";
"numeric 3" = "數字鍵盤的 3";
"numeric 4" = "數字鍵盤的 4";
"numeric 5" = "數字鍵盤的 5";
"numeric 6" = "數字鍵盤的 6";
"numeric 7" = "數字鍵盤的 7";
"numeric 8" = "數字鍵盤的 8";
"numeric 9" = "數字鍵盤的 9";
"numeric =" = "數字鍵盤的 =";
"numeric enter" = "數字鍵盤的 enter";
"page down" = "下一頁";
"page up" = "上一頁";
"previous tab" = "上一個標籤頁";
"previous window" = "上一個視窗";
"scroll end" = "捲視到結尾";
"scroll home" = "捲視到開頭";
"scroll line down" = "向下捲視一行";
"scroll line up" = "向上捲視一行";
"scroll page down" = "向下捲視一頁";
"scroll page up" = "向上捲視一頁";
"send ^[" = "傳送 ^[";
"send escape sequence" = "送出跳脫字元";
"send hex code" = "送出十六進位碼";
"unknown action ID" = "未知的動作 ID";
"unknown key" = "未知的按鍵";

/* ==== UNLOCALIZED ==== */

"+Esc" = "+Esc";
"-> Google" = "-> Google";
"-> Mail" = "-> Mail";
"Adium" = "Adium";
"Aqua" = "Aqua";
"Box" = "Box";
"Broken Pipe" = "Broken Pipe";
"Meta" = "Meta";
"Shift" = "Shift";
"Ujwal S. Setlur" = "Ujwal S. Setlur";
"Unified" = "Unified";
"ansi" = "ansi";
"del" = "del";
"delete" = "delete";
"end" = "end";
"fabian" = "fabian";
"help" = "help";
"home" = "home";
"iTerm" = "iTerm";
"insert" = "insert";
"linux" = "linux";
"numlock" = "numlock";
"rxvt" = "rxvt";
"vt100" = "vt100";
"xterm" = "xterm";
"xterm-256color" = "xterm-256color";
"xterm-color" = "xterm-color";
"xterm-new" = "xterm-new";
